NETFLIX Van Helsing S1-S3

有冇人追緊？條女好正

都唔知佢拍唔拍S4
SAM真係好痴線對D 黑人小朋友好有情義結

乜google下好難咩

the second season failed to satisfy my.expectation